[
  {"letra": "A", "pregunta": "Empieza por A: Insecto que hace miel.", "respuesta": "Abeja"},
  {"letra": "B", "pregunta": "Empieza por B: Prenda de baño.", "respuesta": "Bañador"},
  {"letra": "C", "pregunta": "Empieza por C: Reptil que cambia de color.", "respuesta": "Camaleon"},
  {"letra": "D", "pregunta": "Empieza por D: Piedra preciosa.", "respuesta": "Diamante"},
  {"letra": "E", "pregunta": "Empieza por E: País de las pirámides (en español).", "respuesta": "Egipto"},
  {"letra": "F", "pregunta": "Empieza por F: Flor blanca de olor intenso.", "respuesta": "Jazmin"},
  {"letra": "G", "pregunta": "Empieza por G: Animal doméstico que maúlla.", "respuesta": "Gato"},
  {"letra": "H", "pregunta": "Empieza por H: Héroe griego muy fuerte.", "respuesta": "Hercules"},
  {"letra": "I", "pregunta": "Empieza por I: Isla de vacaciones en España (Baleares).", "respuesta": "Ibiza"},
  {"letra": "J", "pregunta": "Empieza por J: Planta que pincha en el desierto (Cactus, no). Juguete.", "respuesta": "Juguete"},
  {"letra": "K", "pregunta": "Empieza por K: Arte marcial.", "respuesta": "Karate"},
  {"letra": "L", "pregunta": "Empieza por L: Objeto para leer.", "respuesta": "Libro"},
  {"letra": "M", "pregunta": "Empieza por M: Día de la semana.", "respuesta": "Martes"},
  {"letra": "N", "pregunta": "Empieza por N: Regalo de Navidad.", "respuesta": "Navidad"},
  {"letra": "Ñ", "pregunta": "Contiene la Ñ: Estación de caída de hojas.", "respuesta": "Otoño"},
  {"letra": "O", "pregunta": "Empieza por O: Mar grande.", "respuesta": "Oceano"},
  {"letra": "P", "pregunta": "Empieza por P: Capital de Francia.", "respuesta": "Paris"},
  {"letra": "Q", "pregunta": "Empieza por Q: Ciencia de laboratorio.", "respuesta": "Quimica"},
  {"letra": "R", "pregunta": "Empieza por R: Animal roedor.", "respuesta": "Raton"},
  {"letra": "S", "pregunta": "Empieza por S: Día de descanso.", "respuesta": "Sabado"},
  {"letra": "T", "pregunta": "Empieza por T: Caja tonta.", "respuesta": "Television"},
  {"letra": "U", "pregunta": "Empieza por U: Universidad.", "respuesta": "Universidad"},
  {"letra": "V", "pregunta": "Empieza por V: Planeta vecino.", "respuesta": "Venus"},
  {"letra": "W", "pregunta": "Empieza por W: Bebida escocesa.", "respuesta": "Whisky"},
  {"letra": "X", "pregunta": "Contiene la X: Gas noble.", "respuesta": "Xenon"},
  {"letra": "Y", "pregunta": "Empieza por Y: Alimento de leche.", "respuesta": "Yogur"},
  {"letra": "Z", "pregunta": "Empieza por Z: Animal astuto.", "respuesta": "Zorro"}
]